[Monster Hunter]史上最寵老婆的導演，不惜毀了兩個遊戲大IP來給他老婆表演無雙

又係Milla Jovovich同佢老公Paul Anderson

又一套resident evil 翻版

普通三角龍樣

毫無緊張感，成套笑片咁

之前劇照明明拎住雙劍

*** 借此 POST 一用 ***

維京戰士
會員編號: #173072
註冊日期: 2018/2/23
據悉已被 bam

以下為該會員生前部份留言記錄

特此記錄

咁多姓Anderson 嘅導演係佢先咁垃圾
大家都係叫Paul，人地就三大影展最佳導演

條trailer第一句就形容套戲

......